Kingdom of Hero 策略戰鬥 SRPG(7) 光復香港時代革命

打公會戰喇~

lm

無木盾可以點過60/F塔

依家個pool隻限就係木盾?

(6星滿技梅林一帶三 7-1H 4體一場 4821經)
2星 滿級 7-1 H 13回 62673
3星 滿級 7-1 H 33回 159093
4星 滿級 7-1 H 90回 433890
5星 滿級 7-1 H 180回 864000
6星 滿級 7-1 H 未知 未知

(6星火劍一帶三 3-2C 5體一場 6035經)
2星 滿級 3-2 C 11回
3星 滿級 3-2 C 27回
4星 滿級 3-2 C 72回
5星 滿級 3-2 C 145回
6星 滿級 3-2 C 未知

(6星木劍一帶三 1-1C 5體一場 52XX經)
2星 滿級 1-1 C 12回
3星 滿級 1-1 C 31回
4星 滿級 1-1 C 82回
5星 滿級 1-1 C 166回
6星 滿級 1-1 C 未知
以上只供參考

進化
2星*3=3星
3星*3=4星
4星*4=5星
5星*5=6星

3星=2星*3
4星=2星*12
5星=2星*60
6星=2星*300
*以上只供參考

現有公會
LIHKG
LIHKG2
LIHKG3
願榮光歸香港

首抽建議
火劍/木劍
光暗帳(巴打有好多現貨)

100塔
50層 4星木毒奶 4星送暗法
60層 心得
3星水補覺醒

一開始水補企中間用其他野圍住佢 嘲隻王 毒奶毒一下先

因為隻王近戰 佢打你唔到只會行一行

隻王郁完第一下 暗法可以準備放無敵比水補擋隻王第2下 呢次因為無嘲要讓條路比隻王打水補唔係會打你其他角色

木奶存4下毒等過比隻王 暗法有毒放毒 水巫係咁普攻下慢隻王 過完4下毒 再過2下 隻王可以等死
Ps:因為屬性問題佢打完水補會打水巫>木奶>暗法
Pss:企位要隔2格 唔係隻王開範圍技一下秒2隻

lm 開戰了

新貼LM
而家公會錢關咁好既, 4體21000錢

好易打

進攻個塔用破防 好鬼勁

係咁破對面防然後輕鬆秒

咩都無理 同平時打PVP一樣

依家係木奶up

同埋木盾唔係限黎 平時會抽到

有減速禁補同aoe其實唔難打

我係暗劍 水法 光阿伯 女光盾過 冇用木屬

有冇人試過如果隻英第一場死左 第二場用唔用到？

符文係咪淨係比隊長用?
點解裝唔到比其他人用

sor 原來個位唔係裝符文 係得個睇
要轉返去裝符文先裝到7左

訓喺度都贏

又係豪華隊

4星隻眼鏡娘咋

改左好好多之前成9體

之前9體14000 - 60000
而家保底21000, 跟住有42000 同 56000

幾時先儲到300石

無課好難儲 基本都係靠藍卷抽

終於有番d錢

呢關其實合成木法係MVP
退條減速AOE 秒完小怪仲可以打多下

無課啲石拎黎回體，唔好抽

個公會戰有啲無聊
定係因為對面廢

咪又係PVP

對面好廢 有場直頭開auto比電腦打

打兩場對面都冇set防守塔 未知果分別係邊

不過個場大左 同可能每次會轉地型 可以再觀望下

速隊點破 210速光獅子盾5lv技 200速水補 150速破防暗法 210速光眼鏡
人地郁4-5下我先打一下 打剩血又比人一下回番哂
仲要比佢慢暈挑

你講起好似對手2場都無塔

所以係對面太廢攪到同pvp冇分別

希望下場對個勁d公會 咁可以試真d

其實我都係企原位等佢黎 進攻無咩分別

拎嚟刷咩 我爆體 1XX/30咁

升6星 打主線 解任務

終於拎返個ACC
佢比一星期時間我去補購返, 但係而家入到GAME, 真係覺得少左份熱情

你個名

10F 3帶1 雙經+event+月費，8450exp一場，感覺唔錯

我果時DEL完ACC 一拎返就抽左好多5星
而家越玩越有愛

即係點
如果衝主線係咪唔洗理星星住
升6星即係刷覺醒之谷?
我依家得隻火劍咋

跟任務做 任務會送好多肥料同兔仔比你
你首要目標係升第1隻6星

明白

啲兔都唔好亂食，max lv兔食1lv兔升上去最抵

兔仔係指藍色定綠色 綠色隻好似呀伯
藍色係進化!?
max lv 仲食1lv兔?

藍色係進化
綠色係經驗怪
藍色唔可以帶上陣
你要進化隻6星就需要用5隻5星，可以用英/兔仔當素材用
但用兔仔進化唔建議用啲max lv兔而係用啲1lv 兔

綠色經驗怪黎

藍色兔仔一拎返黎就max lv, 然後食同星1 lv怪升星做肥料

即係2星兔食兩隻2星1 lv怪變3星1 lv兔，做3星肥料
3星兔食3隻3星1 lv怪/兔變4星肥料 如此類推

唔該2位巴打

例如4升5咁
要用4隻4星怪
咁呢隻驚最高送4星兔，但建議用3星max lv升上黎既4星1lv兔去進化

Kins聽日可以拎番帳

求收回

第2隻3屬6星 竟然係4星女水弓
下一隻應該會升合成木法

Lihkg3係咪休閒會黎
俾人大拋

屌我法國自從出左反擊符之後
火坦d反擊少左好撚多，次次打pvp都唔識反擊
一場完全唔反都得
on9

記得3會會長係肝帝黎

然後當你打人地d 木盾就反到你仆街

唔知堆命中係咪會加高機率反擊

好似冇位

打過隻地震火兔法 大技普攻普攻連暈三次

地震兔同合木法都好撚煩
最煩一定係木坦
火坦同佢單挑竟然會輸囉
又禁回又狂反
我果隻比人打完唔識反
d平衡好on9

我走左啦 打算轉會入休閒會 個會太多死人

木坦普攻轉debuff
火坦d破防沈默轉晒過去

新角係咁 唔係點屈你抽

有無ching開放+好友carry

李光洙

公會戰有一半人未打已經清晒對面

未打果d巴打冇得打了

想問少少 點解我進化佢話要最高lv先進到?藍色3星兔仔

呢隻game算係咁 PVP五星三屬都落得場
水奶真係超級難殺

滿lv食1lv
任務送既一定係滿lv 升完星就變1Lv

fatdogb

優閒玩家，優閒公會，一半死人，輸緊300分

唔好提d 3屬5星 抽唔撚倒

你咁多光暗5星 抵啦

已經卡關但仲有百幾體可以打咩消

+了 數字人

抽倒 就會發覺D 3屬重勁過佢
純粹型D

打咗錢同肥料關未
卡關就升下符。任務會送一套

打關升lv ，rift 有錢同經

光劍 光阿伯 光盾

唔係好豪華咁過左60層

可能得我過唔到，大家加油

放工已經無得打War

對面太弱

其實隻game 都幾好 每個月打打塔都送一次光暗抽
但抽完就好失落 又要等一個月

其實肯係商店買碎 每個月都會夠一抽

1000萬一隻

我發覺木屬自我修復都幾屈 又坦 打覺醒塔

那有錢。jpg

中間果兩隻係咪原4星黎?

冇五星打手好難玩。

又抽唔到

你咩起手，有啲4星都好勁

4星角其實好勁

我依家主力都係用4星多 5星得水法同水奶係常用

仲有送果隻3星光法梅林 升滿技大力過5星無升技

差15塊有一抽

瘋狂刷符賣錢

如果谷爆木盾既血 配埋隻光法 成萬血

仆街 忙到miss 哂d 特別關 喊出黎

水奶是咪Vivian

係 pvp/pve我都係一隻水奶打天下

都係錢同經怪啫

技怪關未開 星期六先開

好彩 岩岩仲sad左陣

想問下有水奶合成火屬果隻先定木屬

係，應該唔難抽

抽卷連4星都抽唔到呀

有4星券

一開始送果張自選既用左啦
之後後果d 4星卷係要抽到先揀到

每個月第7日login 有一張random 3屬4星卷

我有水奶 合左隻火奶冇用過

有冇巴打有公會raid 破40既攻略

咁我升水奶算 火奶廢時整

火奶覺醒左之後就冇用過,
一直用5星版水奶

不過依家公會戰防守+進攻要兩隻奶 整黎又無壞

水奶用咩runes好？

我想講我隊防守隊咁廢都頂到6次，仲未死得晒

我木盾+水奶都頂兩次之後無人打(另外兩隻肥料黎,插1,2星RUNES)
BTW,睇住你瘋狂吸仇恨

飛雲巴話暗法 火奶再加兩打手

痴撚線

火王：暗法， 火奶，水法，任一打手

今日個水王用呢set去唔到40，地型限制咗，同埋啲怪血厚好多，一過無敵就散散哋

收光弓暗盾帳號

想問4星男光盾有無用，值唔值得練

重以為有新農game
點知原來係e7出日服
利申 未玩過

Pvp幾勁，睇下你手頭上有啲咩

4星女光盾
5星3色奶都齊
5星火劍
5星木劍
4星破防女暗法

btw, 其實藍卷係咪好抽過石架
石抽左120抽得1隻5星
其他全部藍卷抽返黎

升女光盾 兩隻劍同水奶先

石抽係為左張光暗抽

但我仲未有合嗰隻5星木法，係咪應該合左先
劍都升爆左，係差runes

下隻6星升光盾先定水奶先好

你老母覺醒石十層 打左廿場一粒大石都無
全部中石細石

新手一問，我可以穩定舊符文關9f一帶三，一帶三打10f間唔中會翻船，咁我應該農9定10f，同埋9f，10f獎勵差得遠唔遠其實。。。

超新手想問你9/F一帶三 一場要打幾耐

有好友打覺醒塔真係好

所以商店見到我會買

木劍 木毒 木男天使 加多隻唔比回血就得 唔駛木盾

你個60層改左啦 你都未改

可以參考一下

我自己就寧願3帶1刷10F都唔揀1帶3 9F

同埋1帶3唔穩咪2帶2/3帶1 囉，唔使一定要1帶3

係喎

Chuxx隻垃圾木法應該幫到你

刷咗成朝好辛苦

有2隻木坦係咪應該升哂佢?
一隻地震PVP, 一隻吸血帶肥刷符

抗性真係好撚癈。
120％抗，單挑打隻符文昏木盾，10次昏7次。咩世界

抗性唔係100%就唔會中既咩?

佢命中抗性爆率都可以多過100%

所以100%唔等於必中/必抗 不過實際公式點計就冇人知

會唔會好似e7咁係用黎抵消人地個效果命中

應該係 但我估本身應該仲有基礎命中 就係唔知個數值係幾多

每隻英基本數值係0命中 20%抗 懷疑佢設定係0命中打0抗性會100%命中 咁你要做到100%抵抗就要砌到抗性係對面（命中+100%）

對面隻木盾命中只有20％..

咦 原來你講地震符

地震符個效果唔計命中抗性 純粹25% 不過ai用你當75%啦
不過唔知glancing左係咪都可以照發動

放ac

tg:

雞蛋妹正

3屬奶齊！
比手足吸下歐氣！

另外推薦下呢隻水補 4星 打公會王加36%防 今日自動都掛到33

依隻4星水奶好勁 補血仲要加攻 2技滿技群體加4回合防 如果冇5星水奶，拎佢黎打新符文9F都好用

咩正

其實咩情況下要計命中？

打唔中果時

唔該

2分半到3分半都試過，我掛係度好少望佢

打中先會計命中 基本就所有上debuff/清buff都要計命中抗性

打唔打中（successful hit/glancing)>技能有冇發動（有好多技能都唔係100%發動）>命中抗性check

咁呢啲其實咪好難有 effect?
先計打唔打中，再計 30% 機會

基本所有debuff都要successful hit先上到啦

其實除非俾人剋屬或者中左reduce glancing rate, 平時好少會打唔中

不過30%發動之後仲要過命中抗性check, 真係唔好有期望

夠錢換張光暗卷又可以幫隻暗弓升技

準備扑

收高進度暗盾 光弓帳

會戰派左獎 好垃圾

得少少公會幣 都未夠我升防守進攻塔回本

咁樣好冇動力打會戰喎

下星期活動：消體 消錢 pvp

4星個隻

除左暗法同午餐肉
仲有咩雜色隊隊友好推薦

隊長*
木屬就話用木劍遮

4星水屬放電個隻劍 同水弓

SOR 係搵隊長

願榮光歸香港公會
有冇邊個巴打係冇打會戰又睇到留言既上黎講聲

如果唔係下次會戰就會踢

光暗好難抽 放晒人防 冇人攻 努力升緊人

5隻5星兔 覺醒石 好辛苦

有冇用200石買覺醒包？

依家去買

我果個廢城都係頂左勁多先比人打

想問下光劍通常用咩符文

咁多人唔打

速坦
我作用係pvp進攻拉速解debuff 解buff

同埋放前面頂招

帶百爆好難用

冇

所以先上黎點個名
睇下有冇巴打冇打到

百爆係基本

我係咁 但最好多返d 命中同抵抗

慢慢農緊符

慢慢啦隻嘢唔值得放主力
不過進攻對我嚟請有用

Gamewith 又話隻野勁 用落麻麻

重話第1添 如果你可以谷到佢上300速咪勁囉

Lihkg 今場會戰對手仲弱過上場

隻野我覺得刷新符文10/F會幾好用

代放2隻號
1這帳前主人抽光暗抽到灰，中等練度

2低練度小號

有意
價錢吾岩可以傾到岩

新符文無點理過
唔想練木屬 刷下舊符算

本身有用黎快刷舊符
但自從升咗隻4星女水弓 就收咗皮 淨係用黎PVP進攻

你直接出一堆光暗 刷咩都得啦

之前玩其他GAME用太多腦
依隻真係無腦玩 舊符10都刷唔掂 塔到59就無打

求公會收留

正喎 今次打個公會重多新手

抄足魔靈

第2個E7
睇完依堆先發現其實KOH真係做得算幾好

第一個d畫風勁核突 見到都唔想玩

本身有玩魔靈 玩到後期都係得一隻原五

見到公會個新手兩三日出一隻 嬲到quit 左

第一隻支那驚黎 點都唔會玩

我打機真係幾著重個畫風
KOH依類好岩我

你加攻用咩英

水法自帶加攻

無水法88

請教下點組先打得贏舊符10

仲有火劍自帶加攻 水弓殺人全體加攻

我得隻木奶隊長技加攻

破防當加攻

百塔都贏左兩次，新舊符10都仲未識點樣穩刷

舊10/f 你有木奶應該唔難

木奶 木毒法 合成木法 合成火奶應該好穩

第二條link個隻可以試下，第一隻

第2條 玩配對 又幾趣怪

玩過E7有陰影 不過都會試下

最緊要多人玩 跟大隊

想問下6星邊個好

火坦木坦合火奶同埋火琴奶

我會揀木坦6星先

如果未刷到符文9-10F就木盾 可以幫你輕鬆刷

我依家4個主力可以100%掛到9/F
但10/F就唔得
有木坦可以10F到?

YouTube 有片木盾10F 1帶3

E7我棄撚左了，個垃圾營運

依到好多E7難民

營運20年，依家先過左1年就咁

同bd同一間公司 但呢隻公會戰同pvp整得太差

應該見唔到兩週年

新符10有無教學

高進度， pvp M1-2詳談。

6星左木坦發現自己根本無runes岩佢用

用呢隻水補做隊長 5星都得
D小怪打落黎扣得89-200
又識加防
加埋木毒好易auto到
如果想快就配木奶

有邊個公會係有位？ 做左孤兒仔好耐

C7-6 真係好抵刷,
4場升滿 1星, 10場升滿2星,
仲成日出D 2星兔仔同大量普通抽卷
可以永續升肥

願榮光歸香港仲有位

今日係咁話我上網有問題 按個禁就直接load唔到
不停重新load game

接連咩不安定狀態
再試行

一直掛緊符冇問題

有冇試過restart 電話/模擬器？

退野團會申請adore

好似要24小時先入到其他會
我叫會長HOLD住個位先
你GAME名係??

順返了THX BRO

點先可以多啲兔仔

課金

想入但未退團
有冇得留住先

而加個會好似得一個位
不過可以再執執既
因為上次會戰有人冇打

睇 #233

唔岩新手用

火坦?

用哂4星兔仔即刻唔想練下一個6星去左刷下runes先

好似得火坦得

打公會戰喇喂

推

60點撚打
又要清卒 又要BLOCK鳩佢回血
咁多野要做

2號已放

兩隻新5星角 一隻抽一隻公會商店買

開始留定公會幣

lihkg3 係咪無人架啦

會長都出走左

正又有新英

下面果隻

可惜我都唔會抽中

如果隻game出新光暗要點追

課爆紅石pool黎追

我頂 岩岩先升完隻梅林上6星就抽到火劍

隻驚是咪做尻我

申請左願榮光歸香港
ID: YungKaWai

梅林都勁呀

一邊對王禁治療放毒,
另一邊要夠快清卒,
我冇禁治療所以收皮

我都準備想走
係搵唔到公會

合隻木法

木法有禁治療?

除咗打錢關仲有邊關最賺錢
窮到呢

我隻木劍23xx攻都未必可以一劍劈死d卒
打得卒黎又禁唔切回血/打唔切佢 屌

刷符文賣錢

想問下符文係咪最高5星同埋係黃色?
如果係 係咪都係等一套5星黃色(超級)先強化好d?

想問下有邊啲3星係可以留低

符文最高6星黃色

認真 big foots 光盾先環型暈1r
Big foots 暈2r 都好控得下

Pvp應該練咩黎counter 木盾？
隻閪野真係好撚煩

想問下巴打們 PVP 攻隊應該點放好 依家暗法火奶木劍水法 去到1500就開始卡

有無會收人?
3會已死

上佢DEBUFF仲會過返D DEBUFF俾你個下慘

過完debuff仲要順手暈埋你先仆街

唔用近戰用法師打又太薄皮 一野秒唔到就好易出事

有隻光奶係隔黎就好難秒到
加到隻水奶就

唔打就得

但係上面排名個撚個都係木盾

藍卷中左木盾
聽聞好勁喎你地講到

係好撚勁

藍田巴教下路用咩打60塔

要用地震符?
新塔好似好難刷下

而家用5星午餐肉做隊長 配6星木劍 火伯 合火奶
可以穩刷符9 但刷唔到10
想刷符10應該升咩上6星 換走邊隻?
候選有木毒奶 合木法 木盾

負評 垃圾角色黎 建議拎去做兔食

我PVE用緊吸血睇下70LV左可唔可以掛機10/F

屌你咩 玩咁耐我中左6隻 5星
有3隻係重覆 邊個夠我慘

抽左200抽都唔中 邊個夠我慘

得閒單抽下就中

我都係想掛下10F
而家FULL TEAM都掛唔到

我都係所以先練木坦睇下得唔得

木奶係咪要谷血?

巴打你一場刷幾耐

我代答下，岩岩過左

我用5星木劍隊長
毒奶，木龍弓(有cut補血𠴱隻)，4星合木劍(合做木法𠴱隻)

第1 round先普攻
第2round等王招怪後木劍3技秒一隻馬，再2技盡量暈兩隻馬
木毒3/4毒後過王
龍弓第2round cut王補血，之後3技，普攻
4星木劍keep住普攻
5星木劍keep住清馬，除非王就死，否則3技留黎打馬仔

想問下合木法你地用咩runes多

見佢吸血吸好少咁，有無人試過佢配吸血符勁唔勁
定係普通攻爆符算

6星木坦吸血符 依家1帶3 可以舊符9F 新符就 隊長光奶/木奶 2帶2 不過我一場要4分鐘好慢 舊符10F full team 穩既

打木盾同暗盾都係 手動打哂其他3隻之後開auto掛機

呢隻?

係呀，覺醒左每下都上毒

你full team係邊4個?全6星?

岩岩睇左下掉落率,刷9/F好似仲抵D,出兔仔機會高少少

終於用好友打過左新符8f，可以一帶3 9f了

掛咩f.

佛心營運又出手

有關計劃於11月12日（星期二）舉行的“寶石獵人”，“銀牌消費”和“競技場非斯”活動的信息。

刷左幾粒鐘7-6都無兔仔

點會...
我十場起碼1,2隻..
反而刷覺醒 20 場得 3大石 on99
係咁中 5小碎

我都唔知
我刷左50場先我1個2星兔

先得

我反而出紅石多

終於覺醒哂D 原生5星
仲爭2隻未升上6星
等星期一ALL IN 暗盾光奶

滿左我game 名係Feedonfear

去邊睇
9f 我未打出過6星 傳說符

d英好難抽

覺得好中過魔靈召喚

有冇公會收小弟
PVP1700左右既垃圾

3屬易中過魔靈好多

天武耀揚 歡迎你 🤟

唔會係死人公會掛
想好好地打會戰

之前用火坦刷c 7-6 既巴打可以貼下數值嗎？

用緊六星吸血runes 都輸

Master II 隊隊守隊都有木盾 係咪咁易中呀

任課架喎

有無個表可以睇咩英係咩級
S A B C D

Master I 都係全部光法/光4星補隊長 加暗盾木盾 再配是但一隻
我就抽200下都唔中

依家個表唔準
Pvp pve都唔同

屌係咪痴線架
13升14 用左55下？仆街有無咁黑

隻驚好唔公平，坦英咁屈
勝在有符文補缺點

木坦真係好撚屈
高accuracy 又勁skill set
自回 aoe 禁補嘲諷仲可以用暈符
好彩我有2隻
練左1隻上6星暈+hp做pvp防守煩膠
另1隻準備升用吸血刷符1帶3

練兩隻咁癲

1帶3用咩符
吸血+反擊?

真係2種唔同用法都岩佢
pvp 主力煩膠暈符，睇後日抽唔抽到暗盾先諗比佢升技
pve 就吸血高HP就得，純粹練上6星覺醒唔升技都夠用

最理想係吸血反擊
最慳就吸血HP都夠

246都係用攻擊力?

有6星梅林既話仲洗火劍會唔會好晒料

火劍打符文有用

我1帶3 9/F緊
雖然好慢

我寧願分開快刷算
用多D體力姐

0課撚要回報最高既打法

開始刷新符先

刷新符要用咩陣打

唔好參考我 我用極都係光暗
但COMMON都係用木屬 合木法 木補 木坦 木劍 毒木

一個人有冇可能同時間開幾個龜裂?

60/f點打

一隻禁療,一隻上毒同一隻輸出

冇 要完左先會開另一個

你刷9定10F?

係木坦橫行既時代先抽到火坦

新符10f穩

全部一齊食一兩招大炮都唔會炒車

9呀重要刷成2分鐘 已經放棄咗
等我練返d木屬先刷

幾耐一場？

直接練火屬刷10F啦

莉莉絲個定位係打手?
冇莉莉絲

莉莉絲有咩咁勁?

換其他火屬都得掛
我咁岩有練開咪擺上場
最緊要火屬 其他屬應該頂唔到招炮

可唔可以post 燼吸血火法stat? 想知要點樣先頂到地圖砲唔死

加埋火奶隊長技唔會死

1200防

下次拆符砌下先

保持親密關係

有無公會收留，btw 100f 中重覆4星暗弓

Lihkg 2重有位

留一個位 岩岩退左3會

3會已死

申請左， ID Feedonfear

公會打個隻4星水弓有冇用？

我都退左3會

岩岩試左火屬塞晒落去就得，不過隊長一定要火奶

要全6星?

打手要

得火劍6星左,其他都係5星要肝多陣先

Ok

有冇活人公會收人,今晚應該可以入得

有無人新符9/10 1分鐘內
我淨係想快

打廿場舊符文十層 冇出過六星

申請左lihkg 2既巴打留一留驚名 太多人申請

過緊冷河聽日申請
YanYanChu

天武耀揚 歡迎你 前兩場公會戰我地都贏左

新手有體可以做啲咩? 主線卡咗
依家我有體都係拎去刷哂覺醒塔

OK,今晚申請

覺醒,上6星,
有經驗加倍就刷肥料,
冇就刷符

肥料即係個青蛙? 個活1日打得5次?
依家儲緊兔仔 就嚟可以升隻火劍6星

青蛙攞黎食,
兔仔同d 1,2星既怪就係練黎疊星升6星既

肥練係指手d 2/3星怪
1帶3刷主線升佢地lv 然後再升星
淨係等兔仔有排先升夠一隊6星

明白了

4星光天使真係好煩
配盾系可以磨到2046磨到平手

諗住升埋男光盾上6星 然後防守放 4星男女光盾 水奶 光奶 全部200速+ 等你磨到2046

申左
ID:月讀

有冇人收到今日20光暗碎同水屬藍券？
我收唔到 營運唔記得派？

Same here

其實依家個個坦隊防守同你磨，係咪用暗弓最著數

降防同消BUFF先係重點
你用暗弓都係秒唔倒 轉個頭又補返

當然係有用 但唔好咁高期望

用抵抗班仆街難打到

我都冇

全部等佢光暗卷開飯佢就唔派

原來係今日派
我仲以為未開始派

出左公告還bug左冇派 遲d會派返 有冇補償就唔知

已派

70塊了 又差唔多可以抽

得55塊
我80lv一次光暗都未抽過

無課係咁上下啦

問多次 有無人刷舊符9樓30秒內
想快刷錢

屌，諗住合隻四星木法做埋個任佢啦
點知升撚錯左Cherry
Flora個樣同cherry好撚似

未打塔？100F塔一個月有一張

中埋莉莉絲,
火可以練純火隊刷新符

兩隻6星連20層都過唔到

兩隻6星20F過唔到？
你空身冇裝同升過符？
之前有巴打都係兩隻6星過100F
其實識打全5星60lv應該都過到 因為輸出主要靠毒

用水奶 4星暗送果個隻 梅林+火劍 打唔穿個盾

有升符 毒果隻好似得垃圾符

冇升符點打呀
隻驚符仲重要個英

火劍 梅林 水奶都有升 係毒果隻+0

一個傳說6星符要六十幾萬 點買

咁冇理由唔夠打喎 你post stat黎睇下？

同埋有野俾王打佢就唔會開無敵同罩 拎隻野衝上去送死就得

升完6星火劍 試左5 6次 岩岩先過到 一直暈一直暈

過到就好

所以最好常備70萬應急

D石唔好抽野拎黎回體
掛多d符同主線就會好多錢

通常d 升技怪你地會餵咩

兩隻6星100F
有無教學
我3隻6星卡左係71F

標準答案：留黎升光暗4/5星

我自已就覺得有幾隻常用5星打手係值得升技

想問下50/f 點過？宜家有啲停濟不前

本身木奶木毒4星暗法同木劍...但係前排坦唔住...比隻王拉近左距離出唔到招

50樓係打邊隻

水屬大隻佬 範圍技同鎖移動

水屬會禁你移動果隻同連打兩次隻野
其實係放隻兩野係前排引佢打 兩隻毒法就擺啱位係後面上毒同放無敵 有減速會更易打

用暗毒 木毒法 火盾 木劍過到
暗毒用速爆 2爆率4速 6血/防 谷100爆
木毒法用速血 2防/血 4速 6血/防

儲錢執符文試下先! 好少留意SWIFT符既功用

Swift 4粒加25%速 俾非打手角好好用 尤其高基速角

光劍廢到唔想升

拉條 補血加防 每rd清隊友一個debuff 砌到佢超高速其實唔差

水奶除左拉條外其他野都做到
未見過暴力既光劍

不過水奶要兩round 先清一個debuff 同埋清唔到對面buff

邊關打錢最好

拎卡課金

咁你會用光劍定水奶

光劍係用黎進攻 防守ON99

同埋無升技既需要

水奶

試極關關都係隨機 所以是但啦
比你刷足4個鐘 每場半分鐘 都係多幾十萬

Y not both

唔洗撐百爆

冇6星cri rate 撐唔起

我之前就係兩隻6*（水法+木劍） 100F 暗法5*+木毒法5*+3*根性毒奶 同埋4星可以block 回血水弓 新呢個塔唔知得唔得

話說有工會招人。
工會名：香港人加油
🤣招人一齊打工會戰

我覺得都係刷1-1c
30s內一場 肝足全日2-300萬
先用2-300石

平時儲埋d體 聽日活動爆

聽日咩活動

呢個打箱開寶石換垃圾
洗錢換垃圾同打鬥技換垃圾

一會開左錢關仲有11小時

兔仔同藍卷唔垃圾啦
算好佛心啦
話說今日完全無心情玩

朝早係 深層d諗呢件事又將香港人上番國際關注同淺黃醒覺/藍轉黃 我d客平時藍藍地今日都屌狗開槍
但願人平安

晏晝食飯週圍幾枱都黃藍大戰 今日真係令到好多平時扮中立的人火左

到依家都仲未抽離到朝早件事
明明12小時前先開完槍黎

砌下升下符終於壓到去45秒一場9樓
要30秒應該要全隊同一個輸出 同時又要高速過大BOSS

係電腦掛，開左一眼冇望到成程睇新聞

做乜咁執著要30秒一場

刷肥都要30秒啦
一樣道理

巴打可唔可以show出黎俾我睇下你隊極限隊伍咩樣

我係暗爪 暗弓 4星水弓 雷神
但可以用加攻隊長 4星水弓 再加兩隻遠攻打手都差唔多效果

今晚就可以抽撚哂D紅石 財散人安落

有暗盾,
但又好想抽4星天使
但之後又有光弓
4星天使個價值大唔大過光弓?

大, PVP防守同公會王都大
但你中暗盾唔好怨
4星抽卷可以大把機會中

幾時可以抽新英

隻新英其實係咩屬

叫得海軍提督應該水啦

似水

今場會戰對面好勁

是但啦, 輸咪輸你話公會戰頭幾名送光暗卷就話者

已申請!YanYanChu

收左了

抽晒D紅石 無五星
財散人安樂

水師提督 常昆

條撚準備

紅石POOL 集氣!!!!!!!!!!!
暗盾同光天黎啦黎啦

一個十連就中左4星天使

借D運黎

on9 10 抽紅石全3星.......

diu 40抽無5星

光天使加5星暗盾,
我要磨撚死你地仆街

頭十抽

用埋最後2下終於中光天

14抽紅石全3星

diu 我有喇

我真係恭喜你呀
成為歐洲人既第一步就係光天
要配咩runes

見你地個個中光天
我pvp隊同公會raid隊都差隻光天
課唔課pack紅石黎試試佢好

diu 等咗成個月 儲45抽 比堆咁既野我
配速坦 抵抗

12紅石抽全3星

其實我想要暗盾多D,
我得三隻光暗寵, 三隻都係光屬4星

其實暈符係咪BUG BUG地 D木坦點解咁易暈

係人都想要啦 見堆垃圾真係燥

我都覺, pvp試過唔只一次俾佢2技暈4件

木盾本身加左accuracy
可能公式有加埋

做咩1會開左$$副本

光天真係咁好用？

個盾太厚

PVP向？

唔夠白卷堆肥

yes
但guild raid都有用,因為打到上去其實就係玩防守隻boss磨, 有光天應該好守好多
利申: 9up,因為抽唔中

個問題係隻隻有哂40%抵抗都係咁
好鬼 25%有無咁易

仲有500紅石諗緊all 唔all in

首抽可唔可以刷暗盾?
玩左陣感覺幾岩玩，首抽2隻5星開波定要刷暗盾?

lihkg仲收唔收人

只有英靈召喚(紅石)同光暗卷先可以抽到，無其他方法，除非您玩光暗卷首抽啦(課長)

ok 岩岩刷到兩隻5星火劍木盾開波了

登入送光暗卷碎片活動啱啱好重有5日，每日20碎片，100碎可以一抽光暗，祝您好運👍

我同你係好友

岩岩淘寶問暗盾首抽要1000蚊 重課驚

正常啦, 你買個光暗抽PACKAGE都要7舊水到
仲要得8%中5星, 中要中你想要隻暗盾, 唔易架師父

仲

1000好過中全4星啦

無人要你玩光暗
無錢就玩返3屬

3屬 1000買倒個10隻6星既現成帳
人地無課都爆機

紅石未中過4星以上

公會有人連中兩隻光暗5星

更新完先抽

抽2隻光天 一隻公會戰用 一隻防守用

今星期冇更新喎

唔係一陣有咩?

一陣9點直接開event 唔使維護更新

咁隻水師提督點

佢話下次更新出 應該下星期呱

已經忍左手好耐 隻手好痕

好心改下公會王 一場半個鐘仲要打3次

開條龍一人打幾下咁味算

想問下你們肝肥會唔會肝1星上2星?定直接抽2星上3星?D1星賣哂佢地

唔會升1星 最少2星先升

所以D1星賣哂佢?

Auto 咪算囉

auto黎

我會2星喂4星經驗怪升到26lv 然後喂1星普通怪升到30 再有淨先賣

其實刷肥 1-1c都係最抵

因為夠快？

係

有冇符文塔8 9層full auto 攻略 冇合成火補

新定舊?
岩岩發現木坦升滿70LV 1帶3都100%穩過到舊9F
用暈+HP符都無問題

舊 冇木坦點搞

不如你post個box有咩先啦

火坦夠高抵抗(Resist) 帶吸血符可以一戰
但無火劍咁穩
一樣帶吸血+HP 或吸血 +反擊
2爆傷 4最好係速 6抵抗

火劍 水奶 木奶 暗毒法 4星木毒法

火劍輕鬆1帶3
睇我上面個reply

咁睇黎要刷下符先過到 而家full team都過唔到

可以試下木奶 火劍 暗法 水奶

陣間試下

我木坦7300血1000防都有時會炒車
可能係因為我runes 係吸血+生命,唔係反擊?

我覺得係唔夠抵抗
上太多毒反唔切比boss係會扣死自己
我果隻係咁

但抵抗太高咪無毒debuff過比boss咪會打得好慢?
btw我個隻抵抗得37%

我想問60層依家點打
我見頭Post個個好似已經唔岩用?

頭post 果隻今個月改左去70

60都係快速清狗 禁補減速上毒

木坦係慢活架不過好穩可以返工長掛
因為boss同小怪都會上毒
只係唔比自己疊到咁多炒車

要1帶3就唔好要求快啦

所以我變左木坦火劍2帶2

屌原來10F都磨得死
不過可能我用左光天隊長多30%血先得

冇吸血都磨得死咁勁

6分鐘一場不了
刷返9F算

咦唔係喎
試到 10F 快既可以5分鐘左右
性價比幾高

新手入坑,想問下依隻係火劍?是咪可以開波?

可以
而家登入5日有得刷埋一抽光暗

咁咪要5日刷一次

係派埋呢6日

有心想刷光暗就最遲明晚11點前開定一堆ac然後每日login 收光暗碎 每日派20碎 夠100碎就可以抽

玩命~火劍起手算

<

CLS本身都係50隻咁上,無啦啦要promote 200隻先可以拎到3隻3星

火劍其實好好用

屌我唔小心將粒6星符文消撚左...

我都試過

仆街.....買個首抽AC刷下先,35蚊有兩技光暗同埋500石

屌 40抽 4隻保底4星 點玩

兩抽光暗？定兩抽紅石黎？

一定係紅石啦

應該係紅石,有咩分別

光暗好似必出4星以上

光暗3星係送同打返黎架
卷一定係45星

紅石池每星期指定一隻光暗5星+2隻3屬5星 每隻0.5%機率

光暗抽就8%5星，92% 4星，差好遠

要兩抽紅石中光暗要幾神運先做到

1抽得0.5%中

0.5%

難過fgo 中5星

之後玩browndust都same feel

Browndust 好chur, 同埋已經太後期唔課根本追唔到進度
抽到蛋糕炮都棄了

我幾百抽都唔中一隻八夜之主
屌佢老母秒棄驚

我食左粒6星速符速度傳說 到而家都味打番出黎

琴晚ALL IN紅石大爆死

隻驚同魔靈召喚差唔多

但係我魔靈過左百塔n都未中過5星

抽完張傳說就棄左

好似無人中暗盾

0.5% 好難中

20蚊ac,抽成咁,大家覺得點
btw,原來佢係20蚊人仔700石,200紅石

抽左必中5星券未？

抽左啦.木劍

個人認為木劍無火劍好用,但木奶又幾正

買多個ac先

博下睇下中唔中到暗盾 中到就fat fat了

20蚊4抽紅石 可能抽夠1000蚊都未必中到

上面好似有巴打話暗盾首抽要1000蚊

咁計又幾抵
1000蚊百幾抽紅石 加油

唔是我刷

1000蚊200抽紅 中到就抵 中唔到就喊都無謂

200抽要中0.5%暗盾 數學上只係得66.5%機會

所以1000蚊暗盾首抽係抵屌的

直接買好過

勁歐

新ac仲廢,再抽

3分半最快了，一帶3都係咁上下時間，用吸血反擊

放棄,買左成百蚊AC得D垃圾
用翻木劍+木奶AC

JJ插沙,木劍+木奶AC定係得隻火劍AC?

木劍好用過火劍好多
帶肥又快, 打人痛又有暈技

新手想問啲青蛙洗唔洗升完先食？
因為見無得exp transfer

好似唔洗 我係就咁食

青蛙仲有得升既咩??

今日大家一齊大罷工

尋日天未光就出去擺工，擺到半夜先番屋企
做到既都做盡。。。。。點知。。。。

自己香港自己救
中大同學無大傷亡已經開心
入驚再出奇蹟更開心

想問下巴打們 四星Tesla 同男暗盾 你地會揀練邊隻放PVP

快抽

唔係喎 噚晚見你中左暗法

咪就係尋晚既事黎，
不過尋晚真係中到原5都無心情
如果唔係個人太攰，尋晚都唔想番屋企住

Why not both

我依家男盾隊長 眼鏡娘 天使光奶 5星水奶 高速回血隊

係咪男盾升技抵d 我諗住就係男盾/眼鏡妹 光奶水奶木盾

男盾最好升爆隊長技同2技升到減cd

男暗盾有隊長技嗎 反盾嗰隻 另外其實嗰隻5*光天使法勁唔勁 見到第一名用緊 諗緊好唔好儲紅石等佢

平放 零進度 可改名

即係暗指自己有5星暗盾？

痴左線 我一真睇左男光盾

5星光法好勁 最強pvp隊長技 配地震符再加地震木盾 煩到嘔

4星暗盾我覺得出左木盾之後冇咁有用 木盾太屈 我會寧願升眼鏡娘
光奶隊長 木盾 眼鏡 水奶

最屈其實係暈符
唔講我以為50%暈

50？ai用90%暈啦

我隻光劍谷到90%抗都好似無分別
都唔知咩料

暈符唔計命中抗性

唔撚係呀嘛 咁仆街
重等我哂咗咁多錢去整

就係冇 所以先諗點解我嗰隻4* 冇隊長技

好的唔該巴打

4 5星都無架喎
得4星男光盾先有

夜神模擬器成日閃退

有冇其他模擬器推介

想問下5星木奶 會唔會插爆率SET? 其實唔係好知佢勁係邊
除左隊長技打地城有用, 1技又要爆擊先補血 2技消DEBUFF 3技CD好長...

好的唔該巴打 搭單想問問你地進攻隊係點 我1500左右就卡住左

Pvp進攻 符文影響比較大

兩坦兩攻手 好睇你有D咩 同符文勁唔勁
同埋要CHECK對面符文 邊隻脆皮就打邊隻先
我通常都係坦前頂 然後等人過黎 再集火打軟既先

發現全速木劍擺進攻好撚好用
撐100%爆2技必暈兩ROUND, 仲要AOE
打D奶隊暈完集火就收佢皮
兩ROUND完左唔死唔緊要, 因為你全速, 佢暈完你2技差唔多已經回好

木劍世界第一

明明首抽就係木劍, 之前進攻隊都無擺到佢
呢排隊隊都奶坦隊, 把心一橫擺佢上黎試下, 一擺真係全新感受
BTW, 咁樣配之下, 5星隻暗弓又俾左全新體驗我, 3技大力到癲, 對面愈多DEBUFF愈大力,上到一個減防DEBUFF, 再加暈都係DEBUFF, 已經大力到射坦都扣3,4000

有冇公會仲有位?

我記得你有好多好野架喎

係主力個d 5* 抽中比較好用個d姐 巴打你意思姐係進攻反而唔洗帶奶？ 因為我依家係暗法 木劍水法搭合火奶

奶都可以當坦
你有咩光暗角

頂見倒啦
你全部都係PVP向 重要係TIER 1

六星符好難出啊

巴打指點下

守 用光奶 木坦 光坦 暗坦/水奶
攻 其實你用上面個隊幾好 有D咩困難 3回無敵都唔夠打？
咁應該係符問題

如果覺得太多
可以練咗隻4星光奶做隊長先 然後再練光坦

同埋我睇錯 以為火奶
你攻用水法 木劍 木坦加光奶啦

你runes點配

Book marked,執下隻木劍先

2爆率4速6隨意
副屬推爆率同速
砌到100爆率就全速，攻擊唔洗理，輸出靠3技
擺攻隊搭多兩個大力打手，隊長放暗法推速同拎佢無敵頂人頭一波攻擊

又中暗爪 屌那星
唔撚買碎了

買碎要成9百幾萬一隻 勁貴

佢送140塊比你 都係局住要買

屌 第一張光暗卷中撚左暗法

勁黑

點解啊

邊隻先

一開始送果隻 而家有兩隻

第1張就重複又真係慘咗D

灰撚到熄左game

好的唔該巴打祝你想要咩中咩

應該練邊隻4星升技，定等埋光暗抽先決定？

光暗卷是但一隻5星唔該

所以抽左d咩

聽日抽

新手合左火補 本身有木劍 火坦 水奶 都係五星 想問下邊隻值得升技？

好撚多防%符 但無用武之地
幾時比我抽返D盾返黎

all in 唔中光奶

上幾樓有人平放喎，您睇下要唔要

4星女暗劍係咪無用

木劍水奶都值得升 火補我冇用唔清楚 火坦除左1帶3刷C7-6唔知有咩用

又係4星

咁快有

每次睇到e版都想棄

重課

下張會更好

係非到一個點

好慘

平賣ac 符文果其他詳細野 tg傾

火琴奶用咩runes好
同埋4星暗劍係咪無撚用

3-2C 比人禁療 火劍吸唔番.....

火琴奶都係速+體/防/抗 盡堆速，不過如果配暗法打pvp就要配速 唔好快過暗法

暗劍pvp/pve都好用 有上毒有禁補 隊長技所有地方都用到

我依家pvp進攻都係拎佢做隊長

隻暗劍用咩符？

D近戰無速加抵抗 根本郁都郁唔到 一係比人嘲一係比人暈

我之前拎佢黎刷符所以用吸血裝
依家淨係用黎打pvp/會戰 下星期免費拆符會轉攻爆俾佢

4位用速係基本

好想中木劍

我想問剩係識普攻嗰隻史萊姆係咪真係有用 驚俾人水咗
利申零課 其他補得4星水補3星木/火補

有D咩用

全4星光隊拎黎pvp auto進攻又幾打得

我就黎抽齊4星...

70層點打

原來隻傻鳩可以暈 無野啦

到80啦屌 無水角 無白毛弓

大家呢個星期都應該好忙, 所以好難推POST
為免你陣間自行5連, 覆一覆

呢個星期好難捱

你4星有咩水角？有冇女武神水弓？

過埋今晚就冇一抽光暗抽,
來吧5星光弓

星期一任抽喎

Feel 到光暗弓 暗法暗盾

唔好中光劍就滿足了

死去

集氣!!!!!!!!
光暗抽 x1
4-5星卷 x1

屌4星天使
咁我上次用500石為乜

中咩

屌目前4抽光暗都係4星光屬
係咪on9?

屌 暗弓（4星）

我果4隻係
光暗卷: 光奶, 光坦
紅石: 光弓, 光天
全部光4星DKLM

中4星都唔是問題 可唔可以出d有用d既

例如？

光弓

光法至岩

btw, 光天係4星光屬最實用
不服來辯

我都想中

中五星光劍慘過想死

無中過都想死

我明

終於中光天使

5星光劍受害者

光劍符文要求高但佢勁wor

D技既效果太雞肋

都係既 打塔打地下城都用唔到佢
PVP 公會戰瘋狂拉條
光5星

PVP進攻幾好用

大致要點高法虛心求教

之前pvp見過隻10x%爆率 230速
不過無打佢
我諗90%以上爆率就一定要有 仲要確保佢有速度 先可以瘋狂幫全隊拉攻條
巴打可以參考pvp頭十名其中一個大佬隻光劍 佢個配置都唔難做到 佢用左兩set爆率去谷cri rate
我諗你符靚啲 玩速符+爆率/血
2號位爆率 4號位速 6號位血

中左4星女暗劍 勁唔勁?

睇D技好似唔錯?>

想問下暗盾上6星帶唔帶到肥？
我呢個陣容係咪梅林帶最好，thanks

升隻4星水弓上毒 有符4星max lv都夠
然後搵野係前面坦同上禁補或者卡小怪

辛苦咁多位手足幫手塞左咁多日,
今日終於要返工 (其實係返黎整HOME OFFICE)
返到黎1/3 人都無, 可以繼續玩

推 要錢唔要貨

想問一問五星暗盾符文點配
用速＋血／防
定血防
2,4,6主都係揀血%,防,防%？

好難得第一次課紅石歐到
十抽中暗盾水補水弓

暗盾配好符帶唔帶到肥？
而家火劍(爛符)C3－1，2帶2緊

巴打你意思係咪4速2體/防/抗
咁2,6位放咩

暗劍打塔有無用我塔卡緊60

原來D小怪係唔好清佢?

你有攻擊隊長就唔好升
本身隻野唔算大力 又得單體而且近攻

50層點過 5 星有 水木奶 火劍

有木奶
但唔知係咪我配錯 我覺得木奶好廢
補又補得少 又無乜力 D技CD長到ON9
得招隊長技勁

屌你老母明明有個人次次pvp都輸比我
今場覆桌次次都暈中我d人
暈左十次都有呀
有無咁勁呀
講緊4星光法暗法出親技都必暈，on9架屌你老母？

13min 開始睇

不過我覺得卡小怪好難

有上毒有禁補 點會冇用

我60都係用佢上禁補

公會5星係暗奶

不過每星期買齊碎都要7星期先換到

新角海軍提督係水劍

Pvp木盾橫行 新符文10F又係打木 到底有咩地方會用得著

免費5星暗仲想點

有冇人分享下公會40層點先打到上去
比到盡得30頭

好似有D計仔咁

係咪講緊4星暗劍? 值唔值上6星?
缺一隻萬用隊長

5星木奶D符到底要點配
D技CD好撚長 又補得少
但招隊長技好撚勁又想擺佢入隊

好多兔肥 但冇乜野想升 睇下佢會唔會加強某啲四角角
暫時有10隻5星兔係倉

其實睇你多唔多角 咩進度 會唔會用佢

我自己第二定三隻6星就係升佢
早期刷舊文9/10F，推塔同打pvp都係靠佢

不過依家舊符10F改左硬打唔用毒同升左蛇法就冇再用
但係pvp進攻都仲係用緊佢黎做隊長
（不過我隻暗劍係升滿技 唔升技會無力）

巴打搵到公會未？依家lihkg有位

邊隻蛇法?

4星男暗法 隊長技pve +36%攻

之前仲要排隊，咁快棄晒

入左個唔知咩公會 轉頭退

兩三個啫

不過香港最近咁樣 冇心機打機好正常

咁要過冷河

申左留id

卡左幾次都唔夠回合數毒死佢
原來要用3隻去打

過到就得

咁我繼續掛10F順便練肥,希望有能力今個月破百塔:(

百塔 我就用5星木毒 6星 暗毒法 火劍 木劍 火奶過
巴打卡邊關？

我停左係50無打,得一隻6星有符,所以其實發緊夢

巴打加油你掛到10f 好快就打到百塔

有新木盾無腦掛,,諗住練融合火奶 5星光劍同4星光盾男沖塔,所以刷緊2套速符..............

五大訴求缺一不可 留定先 LV148 沖緊上150

卡50卡好耐.....

50反而係今個月最難個關, 個人覺得

平放低進度Ac

送既暗法 木奶 水奶 木毒 過唔到 可能太少血

我覺得90最難

我呢兩次50F 都係用火劍頂 跟住暗法木毒 4星水奶
企位最重要
隻王第一回合唔夠距 會唔出技住 咁你係個位企好哂位
火劍自己企一邊 另外3隻企另一邊 木毒有3粒毒就好上

陣間試下 我隊野除左火劍都唔過3千血

今個月我覺得冇乜特別 但佢開hard就一定仆街

公會戰都無人打
獎勵太廢

一個鐘衝完 困難應該要練好多隻

前面點睇都係60比較難啦,個個都問

利申:自己都有問

因為60果關上個月冇 50同70上個月有打過已經識打

廢到爆

準備升定4星功能角

慢優等 長命遊戲
真心幾好玩

召怪回血個關係邊層可能我記錯

就係60

今次60點過

我好似無落heal block硬上毒過左
不過好似試左10次以上月頭無練heal block英

60隻王 無heal block就用破防
用光管家打佢好快完場

練緊純木隊,
希望到時過到60

Heal block 得火劍 比佢一拳打死左

佢d 狗仲識remove debuff

頭先過到了60
但我都re到好多次先過到
關鍵,融合5星風法,木毒法,heal block 我用融合果隻4星(佢招3技移除對方增益果時會有2回 heal block,但有機會失敗)
仲有個位可以擺4星木弓/4星融合男劍之類

如果有木盾呢關難度少一半

冇木盾

聽日合果兩隻木屬先

60限死每次傷害5%喎 唔係咩

SOR 記錯左80關個隻
60我係暗法 火劍 木劍 木毒過
記住隻王出技次序 召怪-回血-普攻
一開始 召怪前全部都係普攻隻王 召怪後就出技清怪
隻王回完血 之後暗毒郁就開無敵 因為隻王克屬一定打火劍
打左落無敵盾度 因為我火劍都快 所以食唔正個盾 會俾隻王打一下
防守隻王爆擊左都打唔死我隻火劍
跟住就圍屌王 唔理細怪
我隻木毒180速 每3粒毒先上一次 大約係咁

正常佢第二次召怪之前應該係咁
跟住佢一召怪就毒死左
有mary即係木法既話唔洗咁辛苦
有mary 木劍仲輕鬆

舊符10可以用新木盾?
咩符 246分別用D咩
打人勁細力喎 好快被王毒死
而家光阿伯一箭一支兵回血都仲刷到符9
符10秒唔到D兵就唔得了

卡左71應該點打好

同埋想請問下下隻6星升邊隻好

btw香港

風法6星同佢鬥快輸出,
殺哂d水法木盾最後打

木盾靠禁補過返毒去王到毒死佢

光阿伯要有+攻隊長技同升2技先會夠力秒10F 堆兵

卡住係80
真係要練番隻水法同白毛弓

我6星木盾,但一清完D細怪佢又召過幫佢remove debuff

1 木盾 3隻輸出喎

冇木劍 木盾 打水關慘過食屎

巴打 lihkg有無位
id:山下智久

2技6/7 好似都唔太夠力
求新木盾符文配搭

原來夠力配木奶隊長技

收左

但木盾自己D血都跌得好快
行動SET打王先?
咩符文 246用咩
而家用緊吸血+血 246用攻% 又細力又薄皮又吸得少

過左了，謝巴打

而家卡左係76，係咪要練下水屬先夠打

呢幾日無時間玩 儲佢送啲體儲到成千體

係呀但我D輸出做唔到一出細怪就清哂,之後boss一下一個

我依家木盾木劍木毒法+暗法/merlin都打唔過,洗唔洗練木弓?

有時要睇王起手召果3隻狼人位置,如果一開始果3隻分得好散,
就好難1-2回合清哂,
試過一開隻至召果3隻狼集中係哂前面,就好好打,
打得最順果次係王準備召第2波狼前已經疊到4層毒

吸血生命/反擊,2血%1防%

木盾點會用攻%

用合既4星木法work唔work

火劍一帶3符文用吸血定反擊快刷快D

火劍唔用吸血點1帶3

我新手SOR

啱啱半體用蛇法 合成木法 光阿伯 水法快刷舊符文9F

最快33秒 半均4x一場

4星木Lucifer
4星木June
木劍隊長
木毒奶
我係咁樣過

仆街中伏!

轉左 試下先唔該巴打

呢隻五星暗法有無用

無, 可以拎黎進6星

種善恩 得善果施主準備好五星纏身未

今次UPDATE多左儲圖鑑獎勵同Auto打關無上限

有上限架 最多20場

係喎
自動周回の上限回数が20回なります。

搞錯難得一隻五星

見到有人中左泰坦喎

20抽光暗先中一隻

中左隻最勁既，咩都補番曬啦

我最想要女暗盾 之後暗弓 光法

光弓其實我好一般

好過暗法
練都廢事練佢
光弓各種快刷

光弓大大力
暗法PVP速隊玩單點應該都幾勁

光弓正呀, 主要係大力得黎生存力好
2技放一放回半條血

GUILD RAID都係靠佢上40, 用其他打手生存力無咁高

暗法pvp擺攻隊應該幾正, 雖然我無
3技又減60 action guage, 又減速, 又暈
打奶隊應該幾爽

突然諗到暗法同暗弓絕配
暗法3技->暗弓3技->暗法2技
我都幾SURE呢個COMBO木坦都可以秒到前題係上到DEBUFF又無俾人清
暗法2技完RESET再放3技, 暗弓2技再全體上3層毒

問題pvp上到高rank好多光奶水奶女暗盾 好易一野俾人清晒debuff

Master II Pvp防守冇木盾都有60%成功率

係見過人水奶夾火奶, 屌你直接3ROUND免DEBUFF

我唔會話光弓廢冇用

但太遲先抽到 基本pve速刷同pvp進攻都齊晒隊 多隻光弓其實影響不大
如果初玩抽到就好唔同

去到後期會發覺多功能角比純打手有用好多

都係

諗緊用火兔法 暗蛇法 破防暗女法 5星光弓 玩一波流
清buff 雙破防 然係一野炸落去
不過配速要配得好好 唔可以俾人插隊

等下星期免拆執符試下

屌你老母打PVP打到好撚抆
我隻木坦火坦永遠唔識反擊
暈符永遠暈唔到人
對面就相反, 100%暈100%反擊
我打條撚呀?

攻隊唔好擺呢兩隻啦

就算唔帶2隻坦,
對面一樣一次暈我3隻
暈判定準到on9, 打手唔比人秒死都磨死
根本唔FAIR, 明顯防守命中機率有加乘

所以我進攻用3隻法師 唔會俾機會對面反擊

單抽中木坦,火坦都未練又要練木坦了

邊3隻法？

聽日睇我接光弓回家

我依家攻隊天使光奶隊長 合成木法 水法 光阿伯
如果對面無敵暗法+火琴奶就木法換火兔法

儲埋勁多5星技怪都唔知餵俾邊個好

3屬5星我主要升左水法同木法 水奶升滿2技 火劍升滿3技

又係咁，今次仲撚誇張
對面全法師，打親我都暈2-3隻
然後隻萬聖4星遠距連續射4炮
一炮爆搫打我4千血on9?

見到都覺得黑仔

合木法? 值得升技?

光暗卷抽到
但重複

依排玩緊FFBE
以為一上線就有奇蹟
我心諗 屌

屌你

你明唔明 中重複衰過中其他4星

90層隻木劍點打
識自回又有兩次行動
火劍根本冇機會禁療

Ffbe 癡撚線 課金先有加速

你咁多光暗5星 差唔多有一半機會中重複

見到有vip即刻唔玩

好學唔學 學埋支那驚d衰野

合木法 佢好萬用
我pvp攻同守隊都有用佢 速刷舊10F都有佢份

Mary?
天佑poly

Mary

完全無心機打機 由佢自動掛機

想見證我紅石中光弓既，今既尖咀等

卡左86F
得白毛水弓，可以練咩去過

btw理大

一齊抽

加油呀

PVP 對暈符真係輸撚左9成
已經不下一次係度屌
次次都係咁撚on9 一次暈幾隻
幾時先肯改?

仲要抽左成日都可以出唔齊每日活動

咁黑

通常50-70抽就抽齊

平放ac

突然提早維護

係囉 明明話兩點 仲岩岩買左體力

出左公告 應該會有補償

維護到幾點？

諗住起身練隻新角架嗎

香港時間2點

無心情返工想玩下都唔得

係咪就有新英抽

SER已開,無新角抽

屌佢公司wifi無啦啦打左柴, 無得update

原來有得抽,只係我抽唔撚到

好似係有得抽但無rate up，好似多左個esperanza
同埋store都有得買5星暗奶碎了

90抽鑽 一隻5星都冇 玩撚啊

想問下火坦想有7c1要配咩符 啱啱抽到

In紅石we trust

有冇1會巴打想做副會長,呢排冇乜心情管理齋掛機

掛C7-6 只需LV70 + 吸血符

要咩 stat?

無架喎, 我係夾100%爆擊就得
2 Crit rate
4 Att%
6 Def%

Collection Reward送好多石仲加全體stat

唔該巴打
木劍起手卡左c7個任好耐

收左差唔多1500石 好佛

出新角唔up但up舊角

Btw 有black fri pack, 光暗抽+6星卷+兩隻大技怪，好似幾抵課

咩黎

角色圖鑑

係WO 未睇tim

十抽藍焦左都係得閒一抽算

100抽鑽冇5星

我試過200幾抽冇5星

又試過30抽3隻

灰到唔想玩

我40抽同左有既5星諗緊升技好定做5星肥料

原生5星做肥料咁癲

唔係話12月1咩

隻驚痴線 派咁多石

1/12先有up

就咁睇佢d技唔算勁 到時射60抽拎埋張光暗券就算 唔會特別追

儲左3000石 12抽藍卷未用
係咪等12月1號先ALL IN?

120石？？定係我收少左

Collection

其實隻驚都幾好玩 但e7日服一出 呢隻就差好遠咁

光弓要點玩，有d用地震，有D玩血命，有D就攻爆，究竟用咩好

手痕40抽終於中到火琴奶
準備試滿延長Buff既 4星水劍招疾風迅雷
愈多Buff 愈高攻，殺敵重置加一回無敵
無敵暗法，火琴奶，4星火奶盡落Buff
一刀切落去應該有D睇頭
不過打木坦就灰鳩...

手痕諗住抽下，點知中左bunny, 係咪幾廢下

打塔有用
二技範圍搶敵人Buff
自身有三Buff 幫全隊加攻
功能寵黎

唔該巴打
咁用咩runes好？
btw恭喜你中火奶

最大用途係拎黎打Pvp 果d無敵暗法+火琴奶守隊

等對面上齊3 rd 無敵然後一野偷晒

更新完7-1C易打左
水法可以一帶3 1分鐘場
快過火坦帶7-6C好多 經就少百幾二百
抵刷好多

卡60卡到灰 用果個4星合成木 d debuff 好似唔會中咁

冇堆命中？同埋佢d debuff要有前置條件先上到

血 速 命 點上都唔中

帶左速 生命符

睇黎今個月張光暗卷凍過水

Post 個box 黎望下

暗法隊長 Mary 木毒法 合成木法應該夠打？
Mary 3 技應該可以一下清野d狗

試過幾次都上唔禁療 勁on9

想問無5星水法可以點過70

隻4星木法個禁補要清完王buff 先上到喎
你係咪冇等王有buff先出？

有冇4星木弓Bonnie ?

我懷疑係

有洗唔洗5星左佢?

願榮光歸香港 公會有2個位
歡迎大家

淨係用黎上減速 打條同暈 4星夠做啦

盡推速同命中

ok咁係咪都係跟頭post個個打法就得

新暗法勁唔勁

新暗法？公會隻暗奶？

佢最勁係3技隊友再動 配速配得好絕對pvp攻隊神角

想入
ID: 2869185
但我係咪要退左group先？

我都想？可以留定位嗎？
Id:2813939

今個月10抽左右光暗抽炒晒
上個月歐完以家收返皮

想問下新手應該刷邊隻5星好D
都係火/木劍好D?

巴打你係用咩符 可唔可以po黎睇睇

要退左公會24小時先入到
你加我id
Dinglee

深夜抽一下光暗,靜靜地贏得唔得

屌你老母暗法

終於用梅林 暗毒法 Mary 4星合成法過左60

我退左等緊，加左你了會長

90/f點過

Lihkg 有位 申左留id

第3次屌你老母
明明贏左9成
比人一下暈3隻打死2隻輸出仲比人磨返死
我一次都暈唔到人
點解可以咁撚on9都唔改

我係暗劍 吸血火法 木毒法 木弓bonnie過
減速 打條 上毒 禁補

Thx
升左隻木弓即過到

你無位加friend

原來係我無位
加左你了，退左公會

呢4隻入面暗劍禁療?

OK MARK低左你地2個名

上毒加禁補

90係打咩??
2光 火奶 仲有2隻果關??

打木劍Lucifer

封回血+毒就輕鬆過
OR 你D毒多過佢回血咪得

佢每次回2下
禁療得火劍 4星白毛水弓
對佢冇效

所以有打條同減速會易好多

本身我係用木盾反毒

岩岩試左
毒奶 火奶 火補琴女 暗法4星
係過到 不過你要控速
開左3RD 無敵就夠
同埋過毒好睇運 成日MISS
你過左5-6個毒比佢就完

岩岩出左水劍 觀主下先

火劍會方便D

lihkg 2 個團好似少左人玩咁 幾場公會戰都輸 要唔要搞搞佢?

係咪冇新池抽 存左成三千石

終於過百塔準備光暗抽

新角出左 新角up池要1/12先開

我都谷左3000石
然後30抽保底
唔抽了

有冇咩特別要求?

想入返黎

一個光暗係3000石?

香港最近咁樣大家都冇咩心情打機
只要儘量打raid boss，公會戰同每日捐貢獻就得
4-5日無on 會踢

咁留個位比我....
岩岩QUIT 左公會,要等24hr

申左留id

係囉2想point買暗奶

我都過左，中左暗弓
有無用？

70係咪好厚血隻木坦？
要水法架咩
我係用送毒法，5星火奶，3星挑釁不死水奶，同木毒過

水奶挑，上無敵，加長無敵同keep住補水奶血，跟住係咁上毒同注意走位唔好比佢一次打你幾隻就得

岩岩QUIT左公會...
id: 2846461

4星定5星暗弓？

4星果隻玻璃大砲 睇你缺唔缺打手
不過4星預左要投資升技先追到5星gei輸出

4星

想掛新同舊符10F應該上邊隻做6星先

合個個5星火奶定係5星火琴奶

火琴呀，加長個無敵

有3 rd無敵梗係易打

合火奶排第一 合木法排第三